想知有冇支那公安混入香港黑警？其實有個方法...

只要有大量黑警殉職，政府自然要公佈殉職警員身份

太天真啦有啲身份永遠可以被隱藏

搵埋消防同醫管開多次記者會話無囉

即場打份記錄出黎都仲得呀

俾次機會得唔得

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

鳩噏少陣啦你。

留返政治審判既時候同個官講啦
睇下佢俾唔俾機會你